# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-13 08:21+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-04 20:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#: app/__init__.py:25
msgid "Please login to access this page."
msgstr "请登录查看此页"

#: app/auth/email.py:12
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置你的密码"

#: app/auth/forms.py:9 app/auth/forms.py:16 app/templates/edit_profile.html:8
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/auth/forms.py:10 app/auth/forms.py:18 app/auth/forms.py:41
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/auth/forms.py:11
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: app/auth/forms.py:12 app/auth/routes.py:61 app/templates/auth/login.html:8
#: app/templates/base_menu.html:20
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: app/auth/forms.py:17 app/auth/forms.py:36 app/main/forms.py:75
#: app/main/forms.py:99 app/templates/registerjournal.html:15
msgid "Email"
msgstr "电邮地址"

#: app/auth/forms.py:20 app/auth/forms.py:43
msgid "Repeat Password"
msgstr "确定密码"

#: app/auth/forms.py:22 app/auth/routes.py:104
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/auth/forms.py:27
msgid "Please choose a different username."
msgstr "请选择别的用户名"

#: app/auth/forms.py:32 app/main/forms.py:87 app/main/forms.py:125
msgid "Please use a different email address."
msgstr "请使用别的电邮地址"

#: app/auth/forms.py:37 app/auth/forms.py:45
msgid "Request Password Reset"
msgstr "申请密码重置"

#: app/auth/routes.py:34
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名/密码无效"

#: app/auth/routes.py:58
msgid "There was problem with the user creation in RestAPI. "
msgstr ""

#: app/auth/routes.py:102
msgid "Congratulations, you are now registered!"
msgstr "恭喜你，注册成功"

#: app/auth/routes.py:118
msgid ""
"Check your email (including junk) for instructions on how to reset your "
"password."
msgstr "查看电邮（包括垃圾邮件箱）获取信息重置密码"

#: app/auth/routes.py:121 app/templates/auth/reset_password_request.html:5
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/auth/routes.py:135
msgid "Your password has been reset."
msgstr "密码已重置"

#: app/editor/forms.py:14
msgid "Images only!"
msgstr "仅限图像"

#: app/editor/forms.py:14
msgid "File is empty!"
msgstr "文件夹无内容"

#: app/editor/forms.py:16
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/editor/routes.py:92
msgid "editor"
msgstr "编辑器"

#: app/editor/routes.py:281
msgid "Can't create Media directory for "
msgstr "无法建立媒体名录"

#: app/editor/routes.py:288
msgid "No more disk space quota for "
msgstr "空间配额不足"

#: app/editor/routes.py:293
msgid "Cannot save image!"
msgstr ""

#: app/editor/routes.py:293
msgid "Reason"
msgstr ""

#: app/editor/utils.py:186 app/templates/editor.html:225
#: app/templates/editor.html:339
msgid "Bibliography"
msgstr ""

#: app/main/forms.py:73 app/main/forms.py:97 app/main/utils.py:70
#: app/templates/connections.html:99 app/templates/connections.html:100
#: app/templates/connections.html:109 app/templates/discovery.html:64
#: app/templates/discovery.html:91 app/templates/editor.html:74
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/main/forms.py:74 app/main/forms.py:98
#: app/templates/registerjournal.html:29
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/main/forms.py:76 app/main/forms.py:100 app/main/utils.py:70
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/main/forms.py:82 app/main/forms.py:119
msgid "Please use a different title."
msgstr "请使用别的标题"

#: app/main/forms.py:92
msgid "Please use a different URL."
msgstr "请使用别的URL"

#: app/main/forms.py:101
msgid "Submit"
msgstr "副标题"

#: app/main/forms.py:131
msgid "Please use a different address."
msgstr "请使用别的地址"

#: app/main/forms.py:163 app/templates/read2.html:122
msgid "email"
msgstr "电子邮件"

#: app/main/forms.py:169
msgid "Action should be \"on\" or \"off\"!"
msgstr "Action应为“ON”或者“OFF”"

#: app/main/routes.py:174
msgid "Not a valid journal name!"
msgstr "非有效日志名"

#: app/main/routes.py:250
msgid "Register Journal"
msgstr "注册日志"

#: app/main/routes.py:325
#, fuzzy
msgid "Reviewed Article do not exist!"
msgstr "文章不存在"

#: app/main/routes.py:384
msgid "The author already has Article with this title!"
msgstr "作者已使用此文章名"

#: app/main/routes.py:583
msgid "Object type should be 'article', 'file' or 'user'!"
msgstr "目标类型应为“文章”“文件”或者“用户”"

#: app/main/routes.py:594
msgid "User not permitted to delete "
msgstr "用户不允许删除此处"

#: app/main/routes.py:594 app/templates/connections.html:46
#: app/templates/connections.html:88 app/templates/discovery.html:28
#: app/templates/discovery.html:57 app/templates/editor.html:91
#: app/templates/editor.html:93 app/templates/editor.html:103
#: app/templates/editor.html:105
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: app/main/routes.py:665
msgid "User no right to delete this"
msgstr "用户无权删除此文章"

#: app/main/routes.py:665
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/main/routes.py:703 app/main/routes.py:728 app/main/routes.py:1036
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "改变已保存"

#: app/main/routes.py:864
msgid "Article already confimed."
msgstr "文章已被确定"

#: app/main/routes.py:890
msgid "Can't confirm Relationship. "
msgstr "无法确定关系"

#: app/main/routes.py:909
msgid "User not permitted to confirm publishing."
msgstr "用户未被允许确定出版"

#: app/main/routes.py:1007 app/main/routes.py:1360 app/main/routes.py:1367
msgid "User is not the Author"
msgstr "用户非作者"

#: app/main/routes.py:1012
msgid "The "
msgstr "The"

#: app/main/routes.py:1012
msgid " Journal does not exist!"
msgstr "日志不存在"

#: app/main/routes.py:1017
msgid "Article has not been issued."
msgstr "文章未被发布"

#: app/main/routes.py:1049 app/main/routes.py:1294 app/main/routes.py:1308
msgid "Not a valid objecttype!"
msgstr "无效objecttype"

#: app/main/routes.py:1083
msgid "User cannot download this Article!"
msgstr "用户无法下载此文章"

#: app/main/routes.py:1118
msgid "Facebook account does not exist!"
msgstr "Facebook账户不存在"

#: app/main/routes.py:1165
msgid "User does not exist!"
msgstr "用户不存在"

#: app/main/routes.py:1170
msgid "Article does not exist!"
msgstr "文章不存在"

#: app/main/routes.py:1181
msgid "The action should be 'add' or 'remove'!"
msgstr "Action应为\"add\"或\"remove\""

#: app/main/routes.py:1186
msgid "You cannot add or remove yourself!"
msgstr "你无法添加或移除你自己"

#: app/main/routes.py:1193
msgid "The author is already a writer of this Article!"
msgstr "作者已是此文撰写者"

#: app/main/routes.py:1458
msgid "Not a valid search address."
msgstr "无效搜索地址"

#: app/main/utils.py:66 app/templates/article.html:62
#: app/templates/article.html:114 app/templates/article.html:141
#: app/templates/article2.html:30 app/templates/connections.html:40
#: app/templates/discovery.html:26 app/templates/discovery.html:54
#: app/templates/keywords.html:9 app/templates/keywords.html:10
#: app/templates/read2.html:72
msgid "Keyword"
msgstr "键盘"

#: app/main/utils.py:66 app/templates/article2.html:20
#: app/templates/connections.html:43 app/templates/connections.html:86
#: app/templates/discovery.html:27 app/templates/discovery.html:55
#: app/templates/keywords.html:14 app/templates/keywords.html:15
#: app/templates/read2.html:52 app/templates/user.html:47
msgid "Journal"
msgstr "日志"

#: app/main/utils.py:68
msgid "labels"
msgstr "标签"

#: app/main/utils.py:70 app/templates/editor.html:120
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: app/main/utils.py:70 app/templates/connections.html:93
#: app/templates/connections.html:108 app/templates/discovery.html:66
#: app/templates/discovery.html:90
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: app/main/utils.py:70
msgid "Article_number"
msgstr "文章号码"

#: app/main/utils.py:70 app/templates/read.html:39 app/templates/read2.html:34
msgid "Writer"
msgstr "作者"

#: app/main/utils.py:70
msgid "Publishdate"
msgstr "发表日期"

#: app/main/utils.py:94
msgid "keyword"
msgstr "关键词"

#: app/main/utils.py:94
msgid "publish"
msgstr "发表"

#: app/main/utils.py:94
msgid "proof"
msgstr "通过"

#: app/main/utils.py:95
msgid "type"
msgstr "类型"

#: app/main/utils.py:98
msgid "published_article_number"
msgstr "已发表文章号码"

#: app/main/utils.py:98
msgid "number_of_article"
msgstr "文章号码"

#: app/static/js/mur2_editor.js:435 app/static/js/mur2_editor.js:446
#: app/static/js/mur2_editor.js:486 app/static/js/mur2_editor.min.js:1
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:199
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:375
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:462
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:516
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:575
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:774
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:798
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Error: "
msgstr "错误"

#: app/static/js/mur2_editor.js:446 app/static/js/mur2_editor.min.js:1
msgid "Not supported image format!"
msgstr ""

#: app/static/js/mur2_editor.js:486 app/static/js/mur2_editor.min.js:1
msgid "Not supported file format!"
msgstr ""

#: app/static/js/mur2_editor.js:627 app/static/js/mur2_editor.min.js:1
#: app/templates/read2.html:82
msgid "Full text"
msgstr "全文"

#: app/static/js/mur2_editor.js:708 app/static/js/mur2_editor.min.js:1
msgid "Please enter a URL for image."
msgstr "请为图像输入URL"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:125
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Please enter a URL for the link."
msgstr "URL为链接输入URL"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:185
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "No field selected!"
msgstr "无选择内容"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:264
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "You can only save in Preview mode!"
msgstr "你仅能够保存与Preview mode"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:279
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Choose the Article which you are reviewing!"
msgstr "选择你要检查的文章"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:284
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Need to set the Standby!"
msgstr "需要设置Stanby"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:288
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Standby should be between +100 and -100!"
msgstr ""

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:343
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Saved!"
msgstr "已保存"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:379
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:397
#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:466
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Published on "
msgstr "发表于"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:409
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Error: You are not logged into Wordpress.com"
msgstr "错误：你没有在Wordpress.com上登录"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:548
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "Working..."
msgstr "正在工作……"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:626
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid ""
"We recommend downloading the PDF version and transform it with the Adobe "
"online PDF->World tool. This will give you the best result if you use a "
"lot of mathematical formula or complicated tables. However, we still "
"happy to generate ourselves also, if you wish."
msgstr ""

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:628
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
#, fuzzy
msgid "Generate here"
msgstr "生成ePUB"

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:629
#: app/static/js/mur2_editor_utils.min.js:1
msgid "I will do on Adobe"
msgstr ""

#: app/static/js/mur2_editor_utils.js:760
msgid "Error: The sum of the workshare is not 100!"
msgstr "错误：workshare的总和非100"

#: app/templates/article.html:8
msgid "Download article"
msgstr "下载文章"

#: app/templates/article.html:14
msgid "Delete article"
msgstr "删除文章"

#: app/templates/article.html:26
msgid "Reopen editing"
msgstr "重新打开编辑"

#: app/templates/article.html:40
msgid "Send to Journal"
msgstr "送至日志"

#: app/templates/article.html:52 app/templates/article.html:104
#: app/templates/article.html:131 app/templates/read.html:56
msgid "Publihed in"
msgstr "发表于"

#: app/templates/article.html:56 app/templates/article.html:108
#: app/templates/article.html:135 app/templates/article2.html:25
#: app/templates/editor.html:122 app/templates/read2.html:57
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: app/templates/article.html:56 app/templates/article.html:108
#: app/templates/article.html:135 app/templates/article2.html:25
#: app/templates/connections.html:37 app/templates/connections.html:87
#: app/templates/discovery.html:25 app/templates/discovery.html:56
#: app/templates/keywords.html:6 app/templates/keywords.html:7
#: app/templates/read2.html:59
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/templates/article.html:62 app/templates/article.html:114
#: app/templates/article.html:141 app/templates/article2.html:30
#: app/templates/editor.html:158 app/templates/read2.html:70
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: app/templates/article.html:78
msgid "Accept for Publishing"
msgstr "已接受发表"

#: app/templates/article.html:85 app/templates/article.html:93
msgid "Reject Publishing"
msgstr "拒绝发表"

#: app/templates/article2.html:20
msgid "Journals"
msgstr "日志"

#: app/templates/base_menu.html:5
msgid "Close Side Menu"
msgstr "关闭侧菜单"

#: app/templates/base_menu.html:10
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/templates/base_menu.html:11
msgid "Open-Access Journal Browser"
msgstr "打开日志浏览器"

#: app/templates/base_menu.html:11
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: app/templates/base_menu.html:13 app/templates/base_menu.html:18
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: app/templates/base_menu.html:14
msgid "Profile"
msgstr "用户资料"

#: app/templates/base_menu.html:15
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: app/templates/base_menu.html:16
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: app/templates/base_menu.html:27 app/templates/base_menu.html:36
#: app/templates/connections.html:60 app/templates/discovery.html:31
#: app/templates/keywords.html:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/templates/connections.html:35 app/templates/discovery.html:24
msgid "Legend"
msgstr "图例说明"

#: app/templates/connections.html:50
msgid "Relationship type"
msgstr "关系类型"

#: app/templates/connections.html:52
msgid "Proven by"
msgstr "被证明"

#: app/templates/connections.html:53
msgid "Proof of"
msgstr "证明"

#: app/templates/connections.html:54
msgid "Theorem"
msgstr "原理"

#: app/templates/connections.html:55
msgid "Lemma"
msgstr "引理"

#: app/templates/connections.html:56
msgid "Conjectures"
msgstr "推测"

#: app/templates/connections.html:85
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: app/templates/connections.html:100
msgid "Selected article: "
msgstr "已选择的文章"

#: app/templates/edit_journal.html:32 app/templates/edit_profile.html:49
#: app/templates/editor.html:290 app/templates/test.html:66
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/templates/edit_profile.html:4
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑简况"

#: app/templates/edit_profile.html:15
msgid "Displayname"
msgstr "显示名"

#: app/templates/edit_profile.html:22
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: app/templates/edit_profile.html:29
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: app/templates/edit_profile.html:36
msgid "Institute"
msgstr "机构"

#: app/templates/edit_profile.html:43
msgid "Orcid ID"
msgstr "Orcid ID"

#: app/templates/edit_profile.html:54
msgid "Delete user"
msgstr "注销用户"

#: app/templates/editor.html:19
msgid "Endnotes"
msgstr "尾注"

#: app/templates/editor.html:77 app/templates/editor.html:78
#: app/templates/editor.html:79
msgid "Set Featured Image"
msgstr "设定特定图像"

#: app/templates/editor.html:82 app/templates/editor.html:83
#: app/templates/editor.html:84
msgid "Delete Featured Image"
msgstr "删除特定图像"

#: app/templates/editor.html:88
msgid "Text Type"
msgstr "文本类型"

#: app/templates/editor.html:96 app/templates/editor.html:98
msgid "Review"
msgstr "检查"

#: app/templates/editor.html:108 app/templates/editor.html:110
msgid "Standby"
msgstr "备用"

#: app/templates/editor.html:113 app/templates/editor.html:115
msgid "Rebel"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:127
msgid "Select a category"
msgstr "选择类型"

#: app/templates/editor.html:128
msgid "Physics"
msgstr "物理学"

#: app/templates/editor.html:129
msgid "Chemistry"
msgstr "化学"

#: app/templates/editor.html:130
msgid "Earth Science"
msgstr "地球科学"

#: app/templates/editor.html:131
msgid "Space Science"
msgstr "空间科学"

#: app/templates/editor.html:132
msgid "Biology"
msgstr "生物学"

#: app/templates/editor.html:133
msgid "Molecular Biology"
msgstr "分子生物学"

#: app/templates/editor.html:134
msgid "Mathematics"
msgstr "数学"

#: app/templates/editor.html:135
msgid "Logic"
msgstr "逻辑学"

#: app/templates/editor.html:136
msgid "Statistics"
msgstr "统计学"

#: app/templates/editor.html:137
msgid "History"
msgstr "历史"

#: app/templates/editor.html:138
msgid "Economy"
msgstr "经济"

#: app/templates/editor.html:139
msgid "Sociology"
msgstr "社会学"

#: app/templates/editor.html:140
msgid "Law"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:141
msgid "Education"
msgstr "教育学"

#: app/templates/editor.html:142
msgid "Archaeology"
msgstr "考古学"

#: app/templates/editor.html:143
msgid "Politics"
msgstr "政治学"

#: app/templates/editor.html:144
msgid "Computer science"
msgstr "计算机科学"

#: app/templates/editor.html:145
msgid "Civil Engineering"
msgstr "土木工程学"

#: app/templates/editor.html:146
msgid "Electrical Engineering"
msgstr "电气工程学"

#: app/templates/editor.html:147
msgid "Genetics"
msgstr "遗传学"

#: app/templates/editor.html:148
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: app/templates/editor.html:149
msgid "Industrial"
msgstr "工业的"

#: app/templates/editor.html:150
msgid "Medicine"
msgstr "医学"

#: app/templates/editor.html:151
msgid "Pharmacy"
msgstr "药学"

#: app/templates/editor.html:152
msgid "Dental"
msgstr "牙科"

#: app/templates/editor.html:169
msgid "Canonical URL"
msgstr "典型URL"

#: app/templates/editor.html:176
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: app/templates/editor.html:213
msgid "Bibliography style"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:221
#, fuzzy
msgid "Upload BibLaTeX file"
msgstr "上传文件"

#: app/templates/editor.html:223
#, fuzzy
msgid "Upload BibTeX file"
msgstr "上传文件"

#: app/templates/editor.html:262 app/templates/test.html:45
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: app/templates/editor.html:267 app/templates/editor.html:357
#: app/templates/test.html:111
msgid "Show Side Menu"
msgstr "显示侧目录"

#: app/templates/editor.html:278 app/templates/test.html:55
msgid "Close Toolbar"
msgstr "关闭工具栏"

#: app/templates/editor.html:282 app/templates/test.html:59
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: app/templates/editor.html:286 app/templates/test.html:63
msgid "Download result"
msgstr "下载文件"

#: app/templates/editor.html:294
msgid "Hide input"
msgstr "隐藏输入"

#: app/templates/editor.html:297
msgid "Document settings"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:300 app/templates/test.html:72
msgid "Hide preview"
msgstr "隐藏预览"

#: app/templates/editor.html:303 app/templates/test.html:69
msgid "Syntax highlighting"
msgstr "语法凸显"

#: app/templates/editor.html:306 app/templates/test.html:78
msgid "Head"
msgstr "标题"

#: app/templates/editor.html:309 app/templates/md_cheatsheet.html:8
msgid "Emphasize"
msgstr "强调"

#: app/templates/editor.html:312 app/templates/md_cheatsheet.html:10
#: app/templates/test.html:84
msgid "Strong"
msgstr "黑体"

#: app/templates/editor.html:315
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: app/templates/editor.html:318 app/templates/test.html:90
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: app/templates/editor.html:321 app/templates/test.html:93
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/templates/editor.html:324 app/templates/test.html:96
msgid "Numbered list"
msgstr "标号列表"

#: app/templates/editor.html:327 app/templates/test.html:99
msgid "Footnote"
msgstr "注脚"

#: app/templates/editor.html:330 app/templates/test.html:102
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: app/templates/editor.html:333 app/templates/md_cheatsheet.html:34
#: app/templates/test.html:105
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: app/templates/editor.html:336
msgid "Editorial changes"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:342
msgid "Render on server"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:345 app/templates/test.html:108
msgid "LaTeX code"
msgstr "LaTex码"

#: app/templates/editor.html:348
msgid "Chat message arrived"
msgstr ""

#: app/templates/editor.html:352
msgid "Embedding"
msgstr "嵌入"

#: app/templates/editor_side_menu.html:11
msgid "Example of rendered HTML"
msgstr "排版样本"

#: app/templates/editor_side_menu.html:11
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/templates/editor_side_menu.html:16
msgid "HTML with equations images"
msgstr "HTML与方程式图像"

#: app/templates/editor_side_menu.html:17
msgid "HTML with raw LaTeX equations"
msgstr "HTML raw LaTex方程式"

#: app/templates/editor_side_menu.html:41
msgid "Markdown, same as in the input"
msgstr "Markdown,与输入相同"

#: app/templates/editor_side_menu.html:43
msgid "Markdown with equations imgage"
msgstr "Markdown与方程式图像"

#: app/templates/editor_side_menu.html:43
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: app/templates/editor_side_menu.html:46
msgid "A kind of HTML markup for habr.com"
msgstr "HTML markup habr.com"

#: app/templates/editor_side_menu.html:56
msgid "Roll back"
msgstr "回滚"

#: app/templates/editor_side_menu.html:59
msgid "Last saved"
msgstr "最后保存"

#: app/templates/editor_side_menu.html:73
msgid "Finish editing"
msgstr "结束编辑"

#: app/templates/editor_side_menu.html:85 app/templates/test.html:181
msgid "Publish on Wordpress.com"
msgstr "在Wordpress.com上发布"

#: app/templates/editor_side_menu.html:85
#: app/templates/editor_side_menu.html:99 app/templates/test.html:182
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: app/templates/editor_side_menu.html:88 app/templates/test.html:185
msgid "Clear Wordpress.com cookies"
msgstr "清除Worldpress.com上的插件"

#: app/templates/editor_side_menu.html:88
#: app/templates/editor_side_menu.html:102 app/templates/test.html:186
msgid "Clear cookies"
msgstr "清除插件"

#: app/templates/editor_side_menu.html:90
#: app/templates/editor_side_menu.html:92
#: app/templates/editor_side_menu.html:104
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: app/templates/editor_side_menu.html:99
msgid "Publish on Medium.com"
msgstr "在Medium.com上发表"

#: app/templates/editor_side_menu.html:102
msgid "Clear Medium.com cookies"
msgstr "清除Medium.com上的插件"

#: app/templates/editor_side_menu.html:104
msgid "Connect to Medium.com"
msgstr "连接到Medium.com"

#: app/templates/editor_side_menu.html:110
msgid "Generate PDF"
msgstr "生成PDF"

#: app/templates/editor_side_menu.html:115
msgid "Generate ePUB"
msgstr "生成ePUB"

#: app/templates/editor_side_menu.html:119
msgid "Generate Microsoft Word"
msgstr "生成Microsoft Word"

#: app/templates/editor_side_menu.html:123 app/templates/test.html:201
msgid "Generate LaTeX"
msgstr "生成LaTex"

#: app/templates/editor_side_menu.html:149
msgid "Markdown cheatsheet"
msgstr "Markdown速查表"

#: app/templates/editor_side_menu.html:152
msgid "Editor manual"
msgstr "编辑者使用说明"

#: app/templates/editor_side_menu.html:158
msgid "Chat"
msgstr ""

#: app/templates/editor_side_menu.html:164
msgid "Close Chat"
msgstr ""

#: app/templates/editor_side_menu.html:167
msgid "Load Chat history"
msgstr ""

#: app/templates/keywords.html:7 app/templates/keywords.html:10
#: app/templates/keywords.html:15 app/templates/user.html:47
msgid "Discovery"
msgstr "探索"

#: app/templates/keywords.html:17
msgid "Article waiting for Peer-review"
msgstr ""

#: app/templates/keywords.html:27
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: app/templates/keywords.html:32
msgid "Before"
msgstr "上一页"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:2
msgid "Close Markdown cheatsheet"
msgstr "关闭Markdown速查表"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:3
msgid "Headers"
msgstr "小标题"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:4
msgid "Header 1"
msgstr "小标题1"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:5
msgid "Header 2"
msgstr "小标题2"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:6
msgid "Header 3"
msgstr "小标题3"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:7
msgid "Styling"
msgstr "式样"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:8
msgid "emphasize"
msgstr "强调"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:12
msgid "Mistaken text."
msgstr "错误的文本"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:14
msgid "Quoted text."
msgstr "引用的文本"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:16
msgid "is a liquid."
msgstr "是水的化学名称"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:17
msgid "is 1024."
msgstr "是1024"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:19
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:21 app/templates/md_cheatsheet.html:22
#: app/templates/md_cheatsheet.html:23
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:25
msgid "Item 1"
msgstr "项目1"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:26
msgid "Item 2"
msgstr "项目2"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:28
msgid "Item 52"
msgstr "项目52"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:29
msgid "Item 53"
msgstr "项目53"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:31
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:32
msgid "A link"
msgstr "链接"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:33
msgid "An image"
msgstr "图像"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:33
msgid "title"
msgstr "标题"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:35
msgid "Some `inline code`."
msgstr "inline code"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:36
msgid "An highlighted block"
msgstr "强调的block"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:37
msgid "This is block code"
msgstr "这是一个block code"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:40
msgid "Tables"
msgstr "表格"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:44 app/templates/md_cheatsheet.html:45
#: app/templates/md_cheatsheet.html:46
msgid "True"
msgstr "正确的"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:44 app/templates/md_cheatsheet.html:45
#: app/templates/md_cheatsheet.html:46 app/templates/md_cheatsheet.html:47
msgid "False"
msgstr "错误的"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:50
msgid "Column 1"
msgstr "专栏1"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:50
msgid "Column 2"
msgstr "专栏2"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:50
msgid "Column 3"
msgstr "专栏3"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:52
msgid "left-aligned"
msgstr "左对齐"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:52
msgid "centered"
msgstr "居中"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:52
msgid "right-aligned"
msgstr "右对齐"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:54
msgid "Footnotes"
msgstr "脚注"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:55
msgid "Some text with footnote."
msgstr "有脚注的文本"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:55
msgid "The footnote"
msgstr "脚注"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:56
msgid "LaTeX math"
msgstr "LaTex匹配"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:57
msgid "Fundamentally, Euler's identity asserts that"
msgstr "根本地，欧拉恒等式为"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:57
msgid "is equal to −1. But most of time they write as"
msgstr "等于−1。但通常被列为"

#: app/templates/md_cheatsheet.html:59
msgid "Euler's identity:"
msgstr "欧拉恒等式"

#: app/templates/media.html:34 app/templates/media.html:36
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: app/templates/oastat.html:6
msgid "Open-Access Article database statistic"
msgstr ""

#: app/templates/oastat.html:14
msgid "Journal title"
msgstr "日志名s"

#: app/templates/oastat.html:15
msgid "Publisher"
msgstr "发表者"

#: app/templates/oastat.html:16
msgid "Electronic ISSN"
msgstr "电子ISSN"

#: app/templates/oastat.html:17
msgid "Paper ISSN"
msgstr "纸质ISSN"

#: app/templates/oastat.html:18
msgid "Number of Article"
msgstr "文章数"

#: app/templates/read.html:16
msgid "Download PDF"
msgstr "下载PDF"

#: app/templates/read.html:19
msgid "Download ePUB"
msgstr "下载ePUB"

#: app/templates/read.html:37 app/templates/read2.html:32
msgid "Writers"
msgstr "作者"

#: app/templates/read.html:48 app/templates/read2.html:53
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/templates/read.html:60
msgid "Categories:"
msgstr "类型"

#: app/templates/read.html:60
msgid "Category:"
msgstr "类型"

#: app/templates/read.html:66
msgid "Keywords:"
msgstr "关键词："

#: app/templates/read.html:66
msgid "Keyword:"
msgstr "关键词："

#: app/templates/read.html:77
#, fuzzy
msgid "Reviews"
msgstr "预览"

#: app/templates/read.html:83
#, fuzzy
msgid "Reviewed Article"
msgstr "删除文章"

#: app/templates/read2.html:85
msgid "Similar Article"
msgstr "类似文章"

#: app/templates/read2.html:86
msgid "This list is updated regularly,"
msgstr "此目录被定期更新"

#: app/templates/read2.html:86
msgid "sign up for email notification."
msgstr ""

#: app/templates/read2.html:122
msgid "Please enter your email:"
msgstr ""

#: app/templates/registerjournal.html:8
msgid "Journal Title"
msgstr ""

#: app/templates/registerjournal.html:22
msgid "Journal URL"
msgstr ""

#: app/templates/search.html:5
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: app/templates/search.html:7
msgid "Result for"
msgstr ""

#: app/templates/search.html:9
msgid "Results for"
msgstr ""

#: app/templates/search.html:20
msgid "Next results"
msgstr "下一页"

#: app/templates/search.html:27
msgid "Previous results"
msgstr "上一页"

#: app/templates/searchstart.html:6
msgid "Open-Access Article search"
msgstr ""

#: app/templates/show_profile.html:8
msgid "Last seen on"
msgstr "上次看到"

#: app/templates/test.html:22
msgid "Endnote"
msgstr "尾注"

#: app/templates/test.html:39
msgid "Close Menu"
msgstr "关闭菜单"

#: app/templates/test.html:48
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: app/templates/test.html:75
msgid "Show title and abstract"
msgstr "显示标题和摘要"

#: app/templates/test.html:81
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: app/templates/test.html:87
msgid "Images"
msgstr ""

#: app/templates/test.html:149
msgid "Close side menu"
msgstr "关闭侧菜单"

#: app/templates/test.html:154
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: app/templates/test.html:190 app/templates/test.html:191
msgid "Connect to Wordpress.com"
msgstr "连接到Wordpress.com"

#: app/templates/test.html:197
msgid "Generate pdf"
msgstr "生成PDF"

#: app/templates/user.html:33
msgid "Editor of these Journals"
msgstr ""

#: app/templates/user.html:44
msgid "Writer of these Articles"
msgstr ""

#: app/templates/user.html:55
msgid "New Article"
msgstr "新的文章"

#: app/templates/user.html:68
msgid "Newer Articles"
msgstr "新的文章"

#: app/templates/user.html:73
msgid "Older Articles"
msgstr "旧的文章"

#: app/templates/user.html:101
msgid "Please enter the title of the Journal"
msgstr "请输入日志名"

#: app/templates/auth/login.html:30
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/templates/auth/login.html:31
msgid "Click to Reset"
msgstr "点击重置"

#: app/templates/auth/login.html:33
msgid "New User?"
msgstr "新用户？"

#: app/templates/auth/login.html:33
msgid "Click to Register"
msgstr "点击注册"

#: app/templates/errors/404.html:4
msgid "Not Found"
msgstr "无结果"

#: app/templates/errors/404.html:5 app/templates/errors/500.html:6
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: app/templates/errors/500.html:4
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "未知错误"

#: app/templates/errors/500.html:5
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "已通知网站管理员。抱歉给您带来的不便"

#~ msgid "[Microblog] Reset Your Password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid "form.username.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "form.about_me.label"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Logout"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "Abstract"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Preview format"
#~ msgstr "预览格式"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "输出"

#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Markdown cheat sheet"
#~ msgstr "速查表"

#~ msgid "Close toolbar"
#~ msgstr "关闭工具栏"

#~ msgid "editor"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Some text with footnote"
#~ msgstr "一些有脚注的text"

#~ msgid "Column"
#~ msgstr "专栏"

#~ msgid "Edit your profile"
#~ msgstr "编辑你的用户资料"

#~ msgid "Media files"
#~ msgstr "媒体文件"

#~ msgid "Newer posts"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Older posts"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Physical Science"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Decisions"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Chemical Engineering"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Political Science"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Proof by"
#~ msgstr ""

#~ msgid "taged"
#~ msgstr ""

#~ msgid "publisher"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Problem"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can not edit this article"
#~ msgstr "你无权编辑此文章"

#~ msgid "Please log in to access this page."
#~ msgstr "请登录查看此页"

#~ msgid "Please use a different username."
#~ msgstr "请使用别的用户名"

#~ msgid "Invalid username or password"
#~ msgstr "无效用户名或密码"

#~ msgid "Congratulations, you are now a registered user!"
#~ msgstr "恭喜，你已成为注册用户"

#~ msgid "Check your email for the instructions to reset your password"
#~ msgstr "请查看电邮以重置你的密码"

#~ msgid "Image only!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File was empty!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The author already have Article with this title!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Can not create Media directory for "
#~ msgstr ""

#~ msgid "article already confimed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Can not confirm Relationship. "
#~ msgstr ""

#~ msgid "User not right to confirm publishing"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The user is not the Author"
#~ msgstr ""

#~ msgid " Journal do not exist!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The Article has not issued"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid objectype!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "User can not download this Article!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "User Have not got Facebook account!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "User do not exist!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Article do not exist!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can not add or remove yourself!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The author already writer of this Article!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid search address"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Please enter URL for the link"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Please enter URL for picture"
#~ msgstr ""

#~ msgid "You can just save in Preview mode!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Need choise the Article which you are reviewing!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: You do not loged in in Wordpress.com"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Working"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Open Access Journal Browser"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Politic"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Genetic"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Canonical Url"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show side menu"
#~ msgstr "显示侧菜单"

#~ msgid "HTML with img-equations"
#~ msgstr "HTML图像方程式"

#~ msgid "Markdown with imgage equations"
#~ msgstr "Markdown图像方程式"

#~ msgid "Connect Medium.com"
#~ msgstr "连接到Medium.com"

#~ msgid "Do you want to be up to date?"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Sign up for email update."
#~ msgstr ""

#~ msgid "result for"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Low"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Canot save image!"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "{|}~-\".split(\"\").forEach(function(e){Me[e.charCodeAt(0)]=1});function"
#~ " Ne(e,r){var "
#~ "t,n,s,o,i,a=[],c=r.length;for(t=0;t<c;t++)126===(s=r[t]).marker&&-1!==s.end&&(o=r[s.end],(i=e.tokens[s.token]).type=\"s_open\",i.tag=\"s\",i.nesting=1,i.markup=\"~~\",i.content=\"\",(i=e.tokens[o.token]).type=\"s_close\",i.tag=\"s\",i.nesting=-1,i.markup=\"~~\",i.content=\"\",\"text\"===e.tokens[o.token-1].type&&\"~\"===e.tokens[o.token-1].content&&a.push(o.token-1));for(;a.length;){for(n=(t=a.pop())+1;n<e.tokens.length&&\"s_close\"===e.tokens[n].type;)n++;t!==--n&&(i=e.tokens[n],e.tokens[n]=e.tokens[t],e.tokens[t]=i)}}var"
#~ " Oe={tokenize:function(e,r){var "
#~ "t,n,s,o,i=e.pos,a=e.src.charCodeAt(i);if(r)return!1;if(126!==a)return!1;if(s=(n=e.scanDelims(e.pos,!0)).length,o=String.fromCharCode(a),s<2)return!1;for(s%2&&(e.push(\"text\",\"\",0).content=o,s--),t=0;t<s;t+=2)e.push(\"text\",\"\",0).content=o+o,e.delimiters.push({marker:a,length:0,jump:t,token:e.tokens.length-1,end:-1,open:n.can_open,close:n.can_close});return"
#~ " e.pos+=n.length,!0},postProcess:function(e){var "
#~ "r,t=e.tokens_meta,n=e.tokens_meta.length;for(Ne(e,e.delimiters),r=0;r<n;r++)t[r]&&t[r].delimiters&&Ne(e,t[r].delimiters)}};function"
#~ " Pe(e,r){var "
#~ "t,n,s,o,i,a;for(t=r.length-1;t>=0;t--)95!==(n=r[t]).marker&&42!==n.marker||-1!==n.end&&(s=r[n.end],a=t>0&&r[t-1].end===n.end+1&&r[t-1].token===n.token-1&&r[n.end+1].token===s.token+1&&r[t-1].marker===n.marker,i=String.fromCharCode(n.marker),(o=e.tokens[n.token]).type=a?\"strong_open\":\"em_open\",o.tag=a?\"strong\":\"em\",o.nesting=1,o.markup=a?i+i:i,o.content=\"\",(o=e.tokens[s.token]).type=a?\"strong_close\":\"em_close\",o.tag=a?\"strong\":\"em\",o.nesting=-1,o.markup=a?i+i:i,o.content=\"\",a&&(e.tokens[r[t-1].token].content=\"\",e.tokens[r[n.end+1].token].content=\"\",t--))}var"
#~ " je={tokenize:function(e,r){var "
#~ "t,n,s=e.pos,o=e.src.charCodeAt(s);if(r)return!1;if(95!==o&&42!==o)return!1;for(n=e.scanDelims(e.pos,42===o),t=0;t<n.length;t++)e.push(\"text\",\"\",0).content=String.fromCharCode(o),e.delimiters.push({marker:o,length:n.length,jump:t,token:e.tokens.length-1,end:-1,open:n.can_open,close:n.can_close});return"
#~ " e.pos+=n.length,!0},postProcess:function(e){var "
#~ "r,t=e.tokens_meta,n=e.tokens_meta.length;for(Pe(e,e.delimiters),r=0;r<n;r++)t[r]&&t[r].delimiters&&Pe(e,t[r].delimiters)}},Ue=E.normalizeReference,Ve=E.isSpace,Ze=E.normalizeReference,Ge=E.isSpace,$e=/^([a-zA-Z0-9.!#$%&'*+/=?^_"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Add Bibliography "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Chat meg arrived"
#~ msgstr ""

